想買部手提電腦

打得機 eg:APEX
做到文書
續航強
機身唔重
揀咗下面兩部
想問下咁多位大佬
邊部性價比高

MSI GS73VR 8RE Stealth
MSI GV62 8RC

MSI

師兄有咩推介

搭單問︰要求同樓主差唔多，但我想買二手，求推薦
15寸、文書、PS、剪片、打機 e.g. APEX
二手 6000蚊得唔得？有無型號推薦？

Up

見到Dell G5好似唔錯 大家點睇

Gs73 舊款1070 好似清貨13000有，都ok

做唔做到文書嘢 會不會lag